巴絲發揮創意對付黑社會啦！

依家黑社會無差別打市民，殘暴打落單年青人，佢地同警察同步升級對付市民。自從年青人被刀斬後，個心痛到依家，忍無可忍。

期待自由篩App快快推出，真心希望考慮加入黑商，就是和黑社會有關的商店，包括黑社會勢力範圍內做生意既商店。

巴絲有任何好方法斷佢地米路，如果撐到，一定撐。

好好利用呢個app

互推

文宣圖 直接攻屋邨

光復香港 時代革命

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

出沒注意⚠️時刻保持警覺 獨立思考！

凡事抱有懷疑態度！不輕信他人！

唔好扮有腦，市民被斬，你講乜陰謀

我做連登新仔，就係為撐香港人，撐年青人

咁有獨立思考，畀建設性意見對付黑社會就話你醒

封殺黑社會禍港要注意乜，莫非你係黑社會/警察，定係你長期幫襯佢地，無左佢地唔得。定係你真心膠認為可以報警求助